男人話唔愛你係咪代表無得救

佢一直都好愛我 愛我多過自己 然後佢突然同我講已經唔愛我 5年情 係咪無得救

睇下 未囉

如果唔係既

好耐冇見？

鬧過交？

咁要睇下你知唔知道自己做左d咩一路佢係唔鐘意而你又冇改嫁囉

冇頭冇尾點討論

扑完嘢就好返㗎啦

少見少傾計左

一齊差唔多5年 佢一直都好愛我 但我以前對佢唔太好 但慢慢佢改變晒我 佢環境改左 佢ive入左u 話覺得我成日chur佢 令到佢無得做好多野 所以我都改好左好多 比自由佢 鐘意玩咩就玩咩 無再理 唔記得左 約我都無所謂 之後約番見面就好 改好左就突然話對我已經無愛 話接受唔到以前我唔好既污點 話唔想拍拖 只想自己一個人

肯定係u溝到新女

Agger 叫你男朋友收皮啦